啲教會成日洗人腦老屈人落地獄都未道歉

班耶教教徒幾時同無神論者/拜神果啲阿嬸阿伯/「假見證」/「拜偶像者」道歉